msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Email.Smtp.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 948\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-23 09:57\n"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.DefaultSender), S["The Default Sender is a required field."]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Drivers\SmtpSettingsDisplayDriver.cs:114
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Drivers.SmtpSettingsDisplayDriver"
msgid "The Default Sender is a required field."
msgstr "默认发件人是必填字段。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.DefaultSender), S["The Default Sender is invalid."]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Drivers\SmtpSettingsDisplayDriver.cs:118
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Drivers.SmtpSettingsDisplayDriver"
msgid "The Default Sender is invalid."
msgstr "默认发件人无效。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Host), S["The {0} field is required.", "Host name"]);
#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.PickupDirectoryLocation), S["The {0} field is required.", "Pickup directory location"]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Drivers\SmtpSettingsDisplayDriver.cs:124
#: OrchardCore.Email.Smtp\Drivers\SmtpSettingsDisplayDriver.cs:129
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Drivers.SmtpSettingsDisplayDriver"
msgid "The {0} field is required."
msgstr "{0} 字段是必需的。"

#. public override LocalizedString DisplayName => S["Simple Mail Transfer Protocol (Default SMTP)"];
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\DefaultSmtpEmailProvider.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Services.DefaultSmtpEmailProvider"
msgid "Simple Mail Transfer Protocol (Default SMTP)"
msgstr "简单邮件传输协议 (默认SMTP)"

#. public override LocalizedString DisplayName => S["Simple Mail Transfer Protocol (SMTP)"];
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\SmtpEmailProvider.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Services.SmtpEmailProvider"
msgid "Simple Mail Transfer Protocol (SMTP)"
msgstr "简单邮件传输协议 (SMTP)"

#. return EmailResult.FailedResult(S["The SMTP Email Provider is disabled."]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\SmtpEmailProviderBase.cs:42
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Services.SmtpEmailProviderBase"
msgid "The SMTP Email Provider is disabled."
msgstr "SMTP电子邮件提供商已禁用。"

#. return EmailResult.FailedResult(nameof(message.From), S["Invalid email address for the sender: '{0}'.", senderAddress]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\SmtpEmailProviderBase.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Services.SmtpEmailProviderBase"
msgid "Invalid email address for the sender: '{0}'."
msgstr "发件人无效的电子邮件地址: '{0}'。"

#. return EmailResult.FailedResult([S["An error occurred while sending an email: '{0}'", ex.Message]]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\SmtpEmailProviderBase.cs:84
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Services.SmtpEmailProviderBase"
msgid "An error occurred while sending an email: '{0}'"
msgstr "发送电子邮件时发生错误：'{0}'"

#. return SmtpResult.Failed([S["Unable to find any SMTP providers."]]);
#: OrchardCore.Email.Smtp\Services\SmtpService.cs:33
msgctxt "OrchardCore.Email.Services.SmtpService"
msgid "Unable to find any SMTP providers."
msgstr "找不到任何SMTP提供者。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IsEnabled">@T["Enable SMTP Provider"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Enable SMTP Provider"
msgstr "启用SMTP提供商"

#. <label asp-for="DefaultSender" class="form-label">@T["Sender email address"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Sender email address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#. <span class="hint">@T["The default email address to use as a sender, unless the email sender is set."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The default email address to use as a sender, unless the email sender is set."
msgstr "如果未设置发信人，则默认的地址将作为实际的发信人。"

#. <label asp-for="DeliveryMethod" class="form-label">@T["Delivery method"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Delivery method"
msgstr "发送方式"

#. @T["Network"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. @T["Specified pickup directory"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Specified pickup directory"
msgstr "指定的拾取目录"

#. <span class="hint">@T["The delivery method used when sending email. Use Network in production. The other options can be useful when developing and testing."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The delivery method used when sending email. Use Network in production. The other options can be useful when developing and testing."
msgstr "发送电子邮件时使用的发送方法。在生产中使用网络。其他选项在开发和测试时可能有用。"

#. <h2 class="card-title">@T["Network delivery options"]</h2>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Network delivery options"
msgstr "网络发送选项"

#. <label asp-for="Host" class="form-label">@T["Host name"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#. <span class="hint">@T["The SMTP server domain, e.g. <i>smtp.mailprovider.com</i>."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The SMTP server domain, e.g. <i>smtp.mailprovider.com</i>."
msgstr "SMTP 服务器域，例如 <i>smtp.mailprovider.com</i>"

#. <label asp-for="Port" class="form-label">@T["Port number"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Port number"
msgstr "端口号"

#. <span class="hint">@T["The SMTP server port, usually 25."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The SMTP server port, usually 25."
msgstr "SMTP 服务器端口, 通常为25。"

#. <label asp-for="ProxyHost" class="form-label">@T["Proxy host name"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Proxy host name"
msgstr "代理主机名"

#. <span class="hint">@T["The proxy server is optional."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The proxy server is optional."
msgstr "代理服务器是可选的。"

#. <label asp-for="ProxyPort" class="form-label">@T["Proxy port number"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Proxy port number"
msgstr "代理端口号"

#. <span class="hint">@T["The proxy port is optional."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The proxy port is optional."
msgstr "代理端口是可选的。"

#. <label asp-for="EncryptionMethod" class="form-label">@T["Encryption method to use"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:89
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Encryption method to use"
msgstr "加密方法"

#. @T["None"] - @T["Connect to server using insecure connection."]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "None"
msgstr "无"

#. @T["None"] - @T["Connect to server using insecure connection."]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using insecure connection."
msgstr "使用不安全连接连接到服务器。"

#. @T["SSL/TLS"] - @T["Connect to server using SSL/TSL secure connection"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

#. @T["SSL/TLS"] - @T["Connect to server using SSL/TSL secure connection"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using SSL/TSL secure connection"
msgstr "使用 SSL/TSL 安全连接到服务器"

#. @T["STARTTLS"] - @T["Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:98
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS(纯文本通信协议扩展)"

#. @T["STARTTLS"] - @T["Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"]
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:98
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"
msgstr "使用不安全的连接连接到服务器，然后使用 SSL/TLS 进行升级"

#. <span class="hint">@T["The encryption method used when connecting to mail server."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The encryption method used when connecting to mail server."
msgstr "连接到邮件服务器时使用的加密方法。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AutoSelectEncryption">@T["Auto Select Encryption method"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Auto Select Encryption method"
msgstr "自动选择加密方式"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to let the system select the encryption method based on port."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Check to let the system select the encryption method based on port."
msgstr "选中可让系统选择基于端口的加密方法。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="RequireCredentials">@T["Require credentials"] </label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Require credentials"
msgstr "需要凭据"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseDefaultCredentials">@T["Use Windows authentication"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:122
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Use Windows authentication"
msgstr "使用 Windows 身份验证"

#. <span class="hint d-block">@T["When this option is selected, the application pool or host-process identity is used to authenticate with the mail server."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:123
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "When this option is selected, the application pool or host-process identity is used to authenticate with the mail server."
msgstr "当选择此选项时，应用程序池或主机进程身份将用于通过邮件服务器进行身份验证。"

#. <label asp-for="UserName" class="form-label">@T["User name"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:128
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#. <span class="hint">@T["The username for authentication."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:131
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The username for authentication."
msgstr "身份验证的用户名。"

#. <label asp-for="Password" class="form-label">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:135
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <span class="hint">@T["The password for authentication."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:138
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The password for authentication."
msgstr "身份验证密码。"

#. <h2 class="card-title">@T["Specified pickup directory delivery options"]</h2>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:149
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Specified pickup directory delivery options"
msgstr "指定的取件目录传递选项"

#. <label asp-for="PickupDirectoryLocation" class="form-label">@T["Pickup directory location"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:152
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Pickup directory location"
msgstr "取件目录位置"

#. <span class="hint">@T[@"E.g. <i>C:\Path\To\This\Site\PickedUpEmail</i> to place emails in a <i>PickedUpEmail</i> directory on the C drive."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:155
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "E.g. <i>C:\\Path\\To\\This\\Site\\PickedUpEmail</i> to place emails in a <i>PickedUpEmail</i> directory on the C drive."
msgstr "例如: <i>C:\\Path\\To\\This\\Site\\PickedUpEmail</i> 将电子邮件放置在 <i>PickedUpEmail</i> 目录上的 C 驱动器。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IgnoreInvalidSslCertificate">@T["Ignore Invalid SSL Certificate"]</label>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:165
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Ignore Invalid SSL Certificate"
msgstr "忽略无效的 SSL 证书"

#. <span class="hint dashed">@T["Ignores SSL certificate check if it's invalid."]</span>
#: OrchardCore.Email.Smtp\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:166
msgctxt "OrchardCore.Email.Smtp.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Ignores SSL certificate check if it's invalid."
msgstr "忽略 SSL 证书是否无效。"

